買router推介

一直都用開pccw既租用式router去駁兩部電腦同wifi

依家決定想自己出去買router自己駁，有冇巴打有好推介
預算一千左右

講漏左
屋企500呎，上網plan係1000mb

ac68u

多謝巴打你先
由於唔太熟router，上網睇完都唔係好明
可唔可以講下佢有咩好

LM

r7000

r7800

可以玩third party firmware - asuswrt-merlin
router變成家庭小型server

同friends 夾每人1500